川普自食最大惡果！為國慶獻大禮！歐洲宣佈，美國是貿易戰最大輸家！

好撚好笑